有冇人試過鬼剃頭？

頭頂有2個位冇左頭髮，都有2個幾星期，上網睇又話冇得醫，放鬆心情自然好

知唔知有咩方法醫治？有冇咩醫生食療推介？

真係要放鬆心情唔好諗佢
曾經試過三年鬼剃頭中西醫全部睇過晒
最後放棄等自己好番 最重要都係控制番情緒

好困擾
完全變左摺友，出街/返學完全唔想同人交流，好驚俾人知我甩頭髮

利申:絲

最弊自己覺得壓力唔算好大好大，而家有左，反而成日諗住點搞，一冇野做就諗起頭頂 ，男仔短頭髮又難遮住

巴打好番意思係生齊番所有頭髮，變番以前咁？

我都係咁話
鬼剃頭之後要諗多好多野，鏡都唔敢照
我有買啲纖維粉黎遮，雖然唔係遮得曬，但唔認真望都唔算覺眼。不過平時都係載返頂帽算了

係呀 所有窿窿都生番頭髮
平時出街戴帽啦，心理壓力冇咁大

依家睇返呢個post，諗返果段時間都心有餘悸

果時仲細，呀媽帶左我去睇好多醫生，咩偏方都試過，反而咁樣仲覺得好frustrated
自己覺得保持番好的生活習慣 做下運動 唔去關注佢反而壓力冇咁大

掉番轉睇 呢個都係身體一個警號話比你知 生理同心理得唔到平衡